[變態］［靈體］偽城

撈圳的大街上，顯得異常的寂靜。

這一天，在被鄰近的香城共和國佔領後。一個名義上的部長，事實上香城共和國的總祭司帶同兩個女副手到達撈圳。

這一天的旅途上，帶回來的。是一批從小就被寵壞的孩子。

兩盒，thanks🙏

這一批兒童被帶到一間房子內，在房間內傳就兩種聲音，分別是鞭打及尖叫的聲音。

一個一個的被閹割的閹童被送到學校內。

全故完？

未，冇人睇咪唔寫

你唔寫咪冇人睇

另一邊廂，因姦殺抗爭者的重犯們在監獄押到刑場。雖然香城沒有死刑，但是增加了兩個對嚴重罪犯的懲罰。
Tubocurarine被注入受刑人的體內，再由行刑官將他們的陰囊割開，再將睪丸扯下。
他們將被囚禁直至死亡

有無TG

有

比我啊

Realclian

leave name add oil